武漢陽羅區狀況 持續更新post

不在沉默中爆发，就在沉默中死亡
@
平平安安占位
忙忙碌碌装样
-
庸庸碌碌混日子
舒舒服服领票子
.
挽回错误容易
换回民心难
-
-
-
焚烧垃圾
还是在焚烧自己
-
-
+
有关部门为垃圾焚烧摇旗呐喊，歌颂功德。
文字的内容却实在让人呕心到不行，除了垃圾分类，便是像人们灌输一种“ 常识 ” 到底是不分类烧掉最好呢，还是不烧毁堆在那最好
(๑`･ᴗ･´๑)
你只要给阳逻七万个小学生两个选项，相信从小受到过Hello美女，良好卫生教育的他们都会选择烧毁，你小孩比较单纯，既然老师说垃圾危害如此之大，那不烧毁又留着干嘛？
侮辱我等智商的是有关部门把我们当成了小孩子。
22个亿的国家补贴投资项目，一个才刚注册一周的公司，能建一个欧美国家标准的垃圾焚烧厂，日处理2000吨生活垃圾 ，鬼信

轉發至武漢有關論壇

要幫手啊

Twitter 打 #wuhan 大量打壓示威片

Lm..

屌原來3年前,不過都應該做到文宣彈藥

推

睇微博話已經抗議左7日其實 , 宜家先有消息流到出黎

正常 中國維穩一直都係靠封鎖消息

獨家照片

推比藍絲睇 希望佢地生生世世比公安打